往事只能回味

駁唔到

最動人時光 不用常回看

越諗越傷心

一起哭

往事不堪回首